有冇好嘅焗爐推介？

自己煮嘢食，唔想咁複雜成日煎嘢，飯同肉隊晒入焗爐慳水慳力，我煮嘢唔叻，唔知咁做有冇著數

清洗時付出返

吓？冇得懶？

Tefal OF677E HK$ 2149
Delonghi EOB2071 HK$ 2388